防暴開始進攻理大

各區要幫手

Push

推

2213 #理工大學
黑旗，橙旗。
#now

圍魏救趙

help poly

push

Be water

Push

深度分析，大家可以都睇下

開花

［區選］藍絲散水運動，正式開始

佢哋今晚點都要攻入理大清路陣

Pish